Yummy summer(izone) 算不算2020年最好聽的日文歌？

有牙宮(小櫻花)幫手作曲
曲風又夠曬活力
屈𠹌到